得罪講句，拍拖嘅男性都係令人作嘔嘅偽君子

反而叫雞嘅先係真性情
你諗下，班友拍拖都係為咗屌閪， 日氹夜氹都係為咗放碌鳩入去啫，把口就話中意人，實情就中意人個西，虛偽到呢

相反，叫雞嘅就唔同，想屌閪咪叫雞，屌完俾錢，完。無需作任何嘅掩飾，係真男人嘅表現

所以話，搵終生伴侶，一定要搵個叫雞嘅男人

巴打係邊類

唔拍拖唔叫雞嘅聖人
一定好脱俗好型

拍拖不過真性情

所以叫過雞?

冇屌過閪

咁做過啲咩先

咁你依架係有女既?

冇

所以係因為咩野而有呢個諗法

擺明鳩up
你咁認真做咩

唔拍拖點樣有終身伴侶